究竟我係咪包皮過長

最近見到有巴打話得閒要反一反包皮 比個龜頭重見天日 咁我得閒沖沖下涼都會反下包皮 但係一到扯旗果陣個包皮就唔係好反到 反而好似有條橡筋cu住左D皮 個龜頭位好似充血咁紅卜卜 要夾硬黎先反到 仲要反完個皮好似比一堆橡筋咁cu到自己碌尻好似多皮得濟咁 咁究竟我係咪包皮過長呢？ 如果係我應該搵咩醫生幫我搞掂佢

圖呢

小心跌左粒龜頭搵唔翻

有冇人係包皮過短 個頭點都外露

我碌尻都叫半枝大炮 唔會吧 不過可能個龜頭太大就真 岩岩量過差唔多4.5cm

玩具台

No photo no talk

係

斬掉重練啦

扯左都包住你呢啲叫包莖

割咗佢